有冇人可以陪我喊

最近被政府已經逼到去面前，加上翻工被篤背脊，壓力爆煲，然後再比被通知分手。

呢一個星期，我好攰。

加油巴打

加油頂住呀
我地好樂意聽你呻
聽日一定會好天㗎

巴打加油

好又一日
唔好又一日
今日唔知聽日事

唔好用呢個 用呢個

攰就抖抖

支持你呀

加油呀巴打願意聽你傾訴

加油巴打 有咩事我地陪住你

幫你抹眼淚

加油巴打
有咩想講可以同我地傾訴 一定聽

你仲有我哋呀。
最少我哋唔會離棄你。

我陪你

借隻耳仔俾你 借埋膊頭俾你

加油

大家要加油

可以 我地一齊喊!!
實撐你架巴打

男人老狗喊? 一係跳一係撐落去

加油阿 巴打

巴打我陪你

同你一樣

返工 : 放鬆d啦東家唔打. 頂住先遲下再轉
女朋友: 如果因為政見唔同或者佢覺得你最近忽略左佢
證明佢都唔係咁岩你姐, 長遠都係唔撚掂

我陪你一齊喊 u are not alone

今晚仔，燃點香煙喝淡酒 所有煩惱都溜走 ;D

你咁講就唔啱喇 男人都有情緒
係人就會有唔開心嘅時候
唔關男人女人事
而女人長命過男人其中一個原因
係女人有咩唔開心會搵八婆friend傾訴

唔曬出黎舒服好多

有咩唔開心講哂出黎
我做你既樹窿

明顯最後果句先係重點
呢個moment條女同佢分手緊係知佢顛過龍

大把手足陪緊你

喊完就企返起身，大家一齊努力、加油！

留tg 陪你傾到開心返為止

好多人一齊同你行落去 一齊加油呀

試下喊出嚟

真係好攰，我既所有心機都放曬落佢到。

休息下啦

陪你呀 唔冼唔開心 揾身邊d fd出黎傾下

好呀 喊丫 齊上齊落 喊都唔會畀你自己一個喊

我知佢對我好真心，但我連被分手既真正原因都唔知

加油呀

欲哭無淚，20歲之後就已經係咁樣。

有咩幫到手？

傻豬黎既，我都有經歷過，係好痛好痛，我地會一直陪住你，唔開心就喊，喊幾耐都得，喊完咪好好move on囉，呢個世界總有更多有意義既事值得做。

俾個抱抱你，俾啲時間自己，要好快冇事ok？

呢兩個月
我男人老狗成日中啲學生催淚彈
喊到收唔聲

冇嫁 比我係到鳩up下已經好好

佢最中意就係同我抱抱

我代你哭

加油巴打，我都係反送中反到男朋友都冇埋
但都仲有好多人陪住你，撐住啊！

係既，我好似真正喊過既事 都係因為大家既未來

撑住 我地會聽你呻

睇下貓貓相

可以掛住可以諗起，回憶係抹唔走。

出多啲黎發夢，話唔埋會識到個更好既呢

加油。。。我都最近被分

喵喵呀多謝你地每一位

即管喊出嚟，我地都會喺你身邊支持你
1:中共港共我地一齊努力緊啦
2:工作試下睇下點，行得正企得正，試下唔好鑽牛角尖，嗰條友咪就係想見到你灰9樣囉，偏唔好輸俾佢睇，唔得咪仔搵過份啦
3:如果係政見唔同分手嘅話我其實應該恭喜你，因為遲早會燥，日嘈夜嘈好難搞；如果唔係嘅話我都祝你好，明天會更好，係你嘅始終都係你，唔Arm嘅勉強都無用
大家加油

和你傾我地

加油巴打 我都係反送中攪到同啲朋友屋企人疏遠哂 好辛苦

依家真係寧願發夢，都唔想再為佢翻工，每日都完全冇靈魂。

休息一下 去玩下 大陸人無晒 去愉景灣酒店/帝景酒店訓一晚 游下水 食下野玩下啦

我又po 下！加油呀巴打！！！！！！✌️💪💪💪陪住你一齊捱

「我唔可以左右你既命運同決定 但我地會一直陪住你行」
盡情講出黎喊出黎啦巴打 我地會聽
而家既困境可能好煎熬 好辛苦 好無助
不過 雨後一定會天晴
一定會過去 好日子等緊你

☺️ 同你去葵芳掃街或者一齊維園跑都可以
🥺你要知道仲有一班香港人支持你

加油巴打, 有咩幫到手出聲

要唔要多啲？

一齊喊

連登有愛

我見你比我block左
禁開睇睇
果然冇block錯

唔洗應我
覆完就完全封鎖

多多都要呀

巴打撐住啊
想喊就喊啦
有事可以搵我出黎吹下水 食下飯都得咖

下個係你條垃圾，香港加油

一齊喊啦
喊完就休息啦 訓醒食個靚早餐再唸點行落去啦

嗚啊毛色好靚

請唔好介意

政治立場唔同連朋友都做唔成
何況係情侶呢

下個會更好

撐你啊！

攰就抖下，想喊就喊。休息完，ok再黎過。大家同你一齊！

我都想好好休息，本身之前讀design已經捱到心臟出現啲問題，呢排食蛋食到條氣又唔順，依家仲要搞壇咁既野。

加油呀 仲有好多人陪住你架

佢地係咁郁
好難影呀

依家既人都已經唔可以話係政見唔同，係黑白都唔識分。

如果想喊就喊出黎 會舒服d
喊完我地一齊繼續行落去

借個肩膀比你哭訴

好多被捕手足都仲慘過你
一定要頂住 齊上齊落

唔理呀照殺

睇套戲 喊出黎
再調整自己既心態
辛苦你了 但唔好唔記得仲有我地陪你

同政治立場嘅另一半真係好重要

睇喜劇啦
或者睇動畫
「遊戲三人娘」

所以我好興幸我女朋友都係黃
仲要黃過我

道理我都明 勉強無幸福
但始終有感情 都係會忍隱隱作痛

一齊喊！

我個ex都係黃到發橙，日日都屌到仆街，但依家就比佢放棄左。

你想講就話比我知 喊可以借個肩頭比你

喊係可以 但喊完就要堅強走落去
要記得殺吾死你既敵人 只會使你更強大
幾辛苦都好 諗下受傷同被捕嘅人士
你就知道你可以走落去
而你並不孤單 香港人與你同在

加油！

喊唔出呀屌

巴打可能住喺月球太耐喇，乖，返落黎地球抖下休息下，話唔定地球適合你多啲呢？問題未必出喺你度㗎，可能只係地理嘅問題啫。

VA JJ與你相擁
只可以同你講 身體唔好出太密 量力而為
養好身體先 尤其心臟好大件事
可以既唔好飲太多咖啡 聽講都對心臟唔好
以前哮喘中醫師教我 南北杏鱷魚肉湯 可以補氣
有機會可以試試啱唔啱用？
一定要照顧好自己先可以長期作戰架知嘛

J死

我願意聽你聽，隨便同我地呻

感激VA真係要好努力 加油

壓力大既適當地買下小禮物比自己
或者逼自己食下甜嘢 會開心啲 係化學作用黎

屌那媽，頂硬上啦。

返工唔開心就咪撚做囉，香港地餓唔死人。
我都裸辭左個幾月仲未打算開始搵工。

失戀就真係無法，時間會沖淡一切。
雖然好似好廢，但係係事實。

有咩想講，有咩要幫，隨便出聲。

嚟 一齊喊
我同條女啱啱好一年 結果佢同我講佢由頭到尾冇鍾意過我 只係當時我追佢 然後佢個ex叫佢接受我 所以佢就聽咗話 屌佢根本由到頭尾冇放低過個ex 當我水泡 利申我識佢個ex
加上屋企人蠻橫無理 脾氣又差 日日都無啦啦發脾氣 當我出氣袋 搞到我好辛苦
然後屋企人同親戚有深黃有深藍 兩邊日日都嗌到開片咁 仲斷曬關係 我平時就好怕人嗌交 見到呢啲場面真係好唔開心
本身有抑鬱 因為呢啲事搞到我好撚想死 遺書都寫埋但我知我一定唔敢死
我真係好撚仆街 好撚冇用
利申絲打

小弟實在好多顧慮，希望你地都可以聽。

在線等
慢慢講

香港地真係逼到好多人都有抑鬱，但係點撚樣都要撐住，我地為自己同未來一代而努力活著，唔中意就咪撚理鳩佢。

我 好壓抑

嗌出黎舒服啲 我久唔久都會對住個窗尻嗌

加油，唔好灰心。
我地捱過左呢一關就掂
黎明前夕係最黑暗嘅

係至撚黑暗

係最撚黑暗
唔用到個「撚」字表現唔到港共政權的仆街

我都好撚唔開心

點讚

我地陪住你 一齊行！

仲有一齊贏

約定你地
煲底嘉年華

努力緊 雖然好想一了百了但我知我唔可以咁不負責任 我哋仲有未來一代 我唔可以唔理佢哋
放低緊條女 其實都唔係第一次咁比人飛 我應該handle到嘅
巴打都要撐住！有咩唔開心就盡情呻啦 雖然呻完未必解決到但係至少有人陪你！呢度大把人陪你喊！

我都好攰。

You’re not alone

兩佬深藍
69到而家冇番過屋企

家家有本難念的經

不如分享下有咩值得開心的事

可以一齊傾下喎

加油巴打
我都個幾星期前被分手
呢個8月真係好難頂好黑暗
一齊捱落去 好快天晴

我終於睇完本夾埋1400頁嘅書

我最近搬左去啲中產私樓
本身都冇咩希望
今晚十點竟然有人叫口號
好開心！

咩鬼野書😂

140頁我都頂唔順

其實好多中產都好支持
只係平時唔敢亂出聲

可能上星期個屋宛中得tg多😂

模仿犯 宮部美幸嗰本 好撚長但好撚好睇！
本身係書蟲所以好撚鍾意睇書 但係呢本真係長到嘔 我晚晚唔瞓教喺度睇都睇咗半個月先睇完

我琴日十點幾翻屋企都聽到好多人嗌
估唔到咁多廢老同大陸人嘅居屋都有人嗌

藥煲抑鬱JJ HERE
屋企人嘈試下返房自閉/去廁所 戴耳機？
可以既出門口食個飯 避開下
逃避有時係一個唔錯既辦法
尤其自己情緒敏感 見到呢啲場面真係唔舒服

而你女朋友 只可以話佢係人渣 唔值得愛
嘗試將悲傷轉做憤怒 唸下佢有咩缺點
咁你可能會好受啲

最後 好坦白 我都想死
之所以一直堅持 係覺得一日未輸 我條命都有啲價值
好似依家咁 幫到你地打氣

而且唔想將傷害帶比身邊愛我/我愛既人
嚴重既會因為咁而抑鬱...我有朋友係咁
正因為明白嗰種痛苦
所以我唔想將佢帶比其他人

我咁講可能有啲道德綁架
但我好希望你可以繼續陪我行落去
每一次見到有手足走 我都好大打擊
我相信你都係 所以我地一齊加油行落去好冇

香港有希望！

69前我係失敗主義
覺得條例點都過硬嫁啦
咪出黎行下lo

點知
香港人真係好撚勁
我身為香港人好驕傲！

呢個真
依家仲攞正牌每晚落樓鳩叫

你要對自己好啲呀！今晚事巴打！想做咩就做！令自己開心既野做哂佢！好快會好返架啦！btw盡情咁喊岀黎啦！你會舒服啲！

要我去憎一個人真係好難 因為我會諗十萬個藉口去合理化佢嘅錯 然後將所有錯攬曬上身 我真係好撚奇怪（當然除咗林鄭同啲狗 佢哋真係證據確鑿 諗都冇得比我諗）
只可以話我唔好彩 鍾意親嘅一係就三分鐘熱度一係就唔鐘意我 對愛情已經開始有啲恐懼 不過我諗之後應該會睇化啲掛？
至於屋企人我避得就避 但我成日唔翻屋企比人打比人鬧 逃避嘅結果就係咁 真係唔知點樣先可以過得好啲
所以我真係好矛盾 好撚辛苦好撚想死 但又放唔低香港 唔想一班手足因爲我而受打擊

喊啦
岩岩同屋企人嘈 喊到仆街
一齊喊爆佢
喊完打個j再行過

Know that feel

各位手足頂住吖
我地好多人陪住你地
抱抱咁多位手足
聽下歌會舒服啲架
我依家聽緊呢個
你地都開嚟聽下 當我陪住你地吖

點篤背脊法？

咁多連登巴絲陪你一齊喊
一齊捱埋落去

唔怪 我識幾個抑鬱JJ都係咁
可能抑鬱通病係比較聖母
呢個我真係唔識幫
試下比自己任性下 自我中心啲 對自己好啲啦

寫張缺點list 寫啲佢既討厭之處 唔記得我愛架啦
然後洗自己腦 我冇錯 係個小賤人花心

不過你識得唸係運氣問題就好啦
個世界仲有好多好人 遇與遇到 啱唔啱性格
我估真係睇緣分 一路行一路慢慢搵啦

其實只係好小事，但個垃圾同事就係group同老細講我點點點。

多啲巴打啲意見 我會對自己好啲㗎喇
我自己鐘意睇書寫故仔同唱歌 但有時候真係好攰冇曬動力 癱喺張床度淨係識喊 突然間對所有嘢失曬興致 所以心情一差就咩都做唔到
查實小妹今年year 1 啱啱搵咗份pt但未開始翻 以後一定會搵多啲機會離開屋企㗎喇

辦公室政治

多謝*

繼續po貓

偏偏香港咁亂最需要另一半既時候，竟然被放棄。我真係好撚攰呀仲未喊得出，仲未訓得著。

加油 仲有成班手足撐住你

唔緊要 冇咗另一半 仲有成班手足做你後盾 我哋永遠撐你！！！！
希望你睇完呢句即刻喊得出

好啦我諗多咗 不過巴打要撐落去呀 等住煲底見

加油啊 you are not alone

抱抱

慢慢黎啦 我知呢啲嘢需要時間
如果可以既 當你感覺到自己心情開始差就啪下糖
搵啲嘢分散下注意力 嘗試自己控制下情緒
唔好比佢繼續down落去 因為長期係咁會好危險
平時食多啲香蕉啦 好似話對抑鬱會有幫助
不過我唔太喜歡蕉
小朋友要好好讀書吖
將來返pt應該都多多少少會有唔如意既事發生
如果小事 忍到就忍 但若果太辛苦就走啦
pt姐東家唔打打西家lor 無謂令自己難受
大學生一個月搵兩三千唔太難 或者你可以比自己試下住hall？

加油頂住

我都幾鐘意食蕉 但我厭食所以食完蕉就唔敢再食嘢 我真係好撚煩
同埋我asso冇hall住 中文二咗呀屌 想升翻ugc或者top up所以會努力衝gpa㗎喇

其實有諗過做pt搵多啲然後出去同人合租 但我覺得會同屋企人打曬交 好撚淆

食緊午餐，隔離有個爺爺同個孫食飯，我終於想喊。

U’re not alone! 👨‍👨‍👧‍👧

去廁所喊一轉啦 舒服好多

原來只係想係ikea食下野，坐低個下就記起我同佢第一次拍拖既地方就係呢到，喊左

頂住呀

比個抱抱你
我上個禮拜先比人趕出門口，係酒店度過左兩晚
個心穿左個大lon，永遠都補唔番
今日係公司比人恰，喊左，好彩全公司除左恰我個個都企我個邊，佢即刻變左做千古罪人
要喊一齊喊

好掛住佢

好多朋友覺得我比佢帽左，但我真係好相信佢。

加油巴打！要喊我地一齊陪你喊！
俾個大力擁抱你！

喊無問題呀, 不是罪。

加油巴打要喊我陪你.

can chat with u ar. how to contact you ?

我真係好辛苦，每日都想搵佢今日翻工偷偷地喊左幾下

加油巴打 我陪你喊

你好，這是《自殺．自療．互助舍》。看來你已累積了不少負面情緒，是嗎？人就好像氣球一樣，若積存的鬱結和壓力太多，便會有爆發的一天。何不暫時停一停，。 那裡有一些勵志故事和有趣短片，你可以隨心看看。你也可以進入網站內的『Chat窿』（星期一至五：上午六時至凌晨一時；星期六、日及公眾假期：下午８時至凌晨１時），讓我們的義工為你加油打氣！

我們願意聆聽你的心聲，伴你一起走過這段艱難的時候！只因『晴天雨天要樂天，難關難過總會過』！

《自殺．自療．互助舍》

加油ching 黎明前是黑暗的，一切都會變好㗎，加油

你仲有我地

10點盡情對窗嗌

加油
事業需要時間
而且大把女中意你

831聽你呻成日

我地陪你喊 借個膊頭比你
要記住喊完 往後仲有大把妹豬等緊你

有咩事同我哋講la

你唔喺一個人，你仲有我哋呀，巴打加油！

出黎一齊喊
我都因為呢場運動同女朋友搞到大家都無野講
好攰好攰
心好痛
好想大喊一場

我喊緊

下次喊可唔可以係煲底

you are not alone

出嚟比大家攬下

其實係我需要

可以
試下休息下
唔好太辛苦自己

等美國開會阿
睇下D高官點比人清算阿

我地仲有香港
頂住

加油啊

喊出黎會舒服d 唔好忍

今日已經喊到訓唔到
黑警
垃圾政府
垃圾自己
負擔太大 唔敢勇武
坐係屋企睇live
見到手足比人打比人拉
我好撚廢好無用

經過呢d困難 你會成為更好嘅自己

頂住香港人

Experience make u stronger
And all bro sis here

加油啊，仲有我地陪住你！

巴打
今晚事今晚了
喊完 有我地同你 從新出發

我喊得好辛苦

一人一Post 洗爆連登時事台 Facebook

標題：［901入機場］今日重演721，黑警太子版核爆！唔使講野，入機場哂冷

與其死係街頭，不如死係機場
與其街頭食彈，不如機場食彈
與其被打爆頭，不如機場爆頭
與其被打爆眼，不如機場爆眼
與其黨鐵被打，不如機鐵被打
臥底鐘意燒街，不如燒機場啦

攬炒機場！塞爆佢，唔使講野！
901無限期塞爆機場！

見者Copy內容開新Post洗版，唔開Post自己檢討一下良心仲係唔係到！

和理非出動嘅時候到了 你唔係忍到今日手足為你犧牲呀?

聽日機場有好多膊頭

you are not alone呀巴打 大家一齊捱話佢!

加油 雨天總會過去

仲有我地！

有冇人陪我傾幾句

大家要頂住呀
要記住，少左我地一個就少一個手足
變相敵人數目就增加一個

唔開心可以摺埋，匿一匿，但唔可以永遠離場
應承大家，休息一下就返黎⋯

千祈唔可以輕生！

一齊加油 hug you

我陪你一齊喊吖
我都喊緊

終於今晚完全解放左條淚線

喊完要識企返起身 我地會一齊陪著你 一齊係煲底除豬嘴抱抱

我愛連登

我陪你陪我

只有日喊夜喊...

攬攬巴打 一齊喊

落左街屌黨鐵

好舒服依家

巴打加油！！！

唉 好撚sad

我都係咁 身心都好疲倦
佢哋叫我暫時脫離網絡 試下去睇戲
睇差唔多兩個鐘 唔睇電話 俾自己放鬆下
或者行下街咁

陪你喊緊 睇新聞睇到眼火爆

岩岩睇直播睇到好嬲 剪咗條片

黑社會同警察根本冇分別

巴打撐住

頂住呀手足！

逃避到兩個鐘 之後咪又係要面對政府嘅腐敗
同無能為力嘅自己

陪你

喊啦 喊大聲啲
我地攬住一齊喊

加油，辛苦你啦

加油呀香港人

頂住阿巴打 我地好多人陪住你
攰就抖一抖啦 抖完再出嚟
我地等你

搵個地方，盡情喊，盡情嗌，盡情打沙包！

頂住

加油
成班人一齊為香港努力緊
一定要相信會得

頂撚住呀！！！！

巴打，有需要可以pm我，大家出黎吹下水分擔下。

陪你喊

唔該所有人喊完嬲完，用半個鐘認真諗下自己可以點升級

唉，我都係831仲要係屋企人嘅頭七
但想喊都喊唔出
個心up住up住咁

我可以 一日係香港人一日都會撐住大家

巴打減油
必要時休息下
有我哋接力
休息夠先出嚟

認清身邊嘅人事嘅本質係好事
話唔定你之後會搵到一份更適合自己嘅工
更加好嘅女朋友

頂住！我地陪你

你一定好辛苦...
有冇辦法舒緩下自己

我抱抱你啦

借個膊頭比你
巴打加油

你做開咩工？ 我介紹工俾你
你要咩女？ 我介紹女仔朋友俾你

唉，唔知呀⋯⋯
本身隔左幾日個心情都已經好返啲架啦
但今晚咁樣真心個心勁痛囉
唉⋯⋯
而家睇緊手指gor gor live
應該個心情會好啲嘅⋯⋯

大部分香港人都好攰
根本冇心情做任何野
睇到d新聞都眼濕濕
今晚831直頭睇到喊....

加油
當你回頭 好多野都係小事

家人嘅過身係需要長時間嘅adjustment
當然加上依家嘅香港一定壓力大好多
你慢慢嚟 比自己休息下都好重要...
如果同屋企人關係ok嘅 陪佢地
冇嘅都可以搵朋友/明你嘅人

希望手指哥哥live可以帶少少笑料比你

手指哥哥好可愛囉啱啱好似又上鏡了
我細佬同我一齊睇緊直播，我同佢啲價值觀一樣嘅

但其實呢一個禮拜除左搞屋企人啲身後事之外
又要面對啲偽中立人士嘅冷言冷語
琴晚呀媽啲朋友話有cia教示威者點樣運物資
今朝我就同親戚解釋完香港今年發生過咩事
唉，個心真係好累⋯⋯

冇左份工好閒啫 分手就搵個第二個啦
日後我地贏咗 你失去既一切都只不過係浮雲
我地重拾真正既自由 重建理想既香港先寶貴呀

希望你唔會覺得我幸災樂禍
我只係講緊我既諗法
份工咪做住先囉 一路做一路搵 搵過份工洗底

感情方面 合則來不合則去 唔知你地之間有咩問題
不過佢放棄得你 即係佢唔珍惜你啦 搵過個適合你珍惜你㗎啦

你而家一定好sad喇 試圖想像吓第日贏咗美好既時光啦
撐住呀 巴打

雖然我都明 但我都係好掛住佢
btw機場見

好彩你身邊有人同你價值觀夾到
不過對住啲偽中立嘅人真係好辛苦
通常就講 暴力唔啱暴力唔啱
有啲真係講極唔明

一齊咗幾耐呀你地

時間唔長唔短 年半，但經歷既野一定比其他人多，所以真係好唔捨得，仲有佢比到其他人冇既感覺我

係呀，我呀媽都係咁
不過佢8月已經好好多
至少會話兩邊都有錯
而唔係好似一開頭咁話手足收曬錢搞事
但我自己個心理壓力都好大咁
唉，希望香港人可以捱到啦

巴打加油💪
我們同在

年半都會好掛住啦
經歷咗好多嘢一定會更痛
好多遺憾 好多內疚 不服...

攰要 "抖抖" 人生同抗爭條路好長

身邊有冇人撐住你呀

因為你而家眼中只有佢啫

老套啲講句：時間可沖淡一切
而家忘記唔到 試吓做其他野轉移視線
雖然有啲狗 但搵班兄弟朋友陪吓你 訴吓苦
加埋酒精 包保你一醉解愁

我地得到勝利既時候
我一定會追翻佢

今晚好多人都 隨便喊大聲D啦
努力，香港人加油

攬攬 好多人陪住你

捱得辛苦就一定
但睇下有冇方法減下壓
或用其他方式諗嘢

有時少啲在乎其他人嘅諗法 言論
反正佢地未必見
知自己做緊正確嘅事 咁就問心無愧

加油 我地一齊撐

男人老狗要咸就咸 都要生活同對抗個仆街政府

加油 我愛你呀香港人

值得嘅對象 就值得你去重新再追過

加油啊 有好多同路人互相支持
好樂意聽你呻架
外面仲有好多好好既公司等緊請你 好多好好既絲打
大喊完要重新出發

佢做我背後既女人做得好好，佢一時頂我唔順，我可以接受，我為佢做過所有野都係值得，就算今次被佢分手，我都覺得自己成長左唔少我好愛佢 亦都好多謝佢，好老土 但真係好想用一世嚟報答佢

都係嘅
唉，而家已經唔想再同其他人吵落去
明嘅一早就明，唔明嘅點極都未必會明
唉⋯⋯
我連我平時畫開畫都冇乜心情畫了
可能開左學會好啲瓜⋯⋯

佢一時頂唔順啲咩

我陪你喊
喊唔出谷住心口好辛苦

永遠叫唔醒扮瞓嘅人...

絲打你畫畫？我都畫畫嫁喎
其實就算心情差 照畫下都對你減壓有助

我真係一個好懶既人，成日係多事情上面都要佢踢我一下先郁一下，呢個我認我真係好廢。但我真係有改變到，不過佢未睇到就已經離開左我。

我本身係讀藝術嘅⋯⋯
不過真係冇咩心情畫畫
可能聽歌會好啲瓜

最慘係你開始改嘅時候佢已經走咗...

唔係想wart你啲傷口...
但你覺得佢仲對你有冇feel+感情...

我覺得有既，只係係佢眼中我未夠成熟。

聽歌都有用嫁 有時我地表達唔到嘅感情
由人地嘅音樂 唱出嚟 彈出嚟
令自己感受到人地明白你 都可能會舒服啲

如果係嘅話 比少少時間佢冷靜下
唔好太chur咁令佢知你成熟 你會為佢改...

對事情可能有幫助

we stand as one 早幾日我都好大壓力 喊唔停 然後身邊朋友都叫我detach少少 唔好每秒mon po 嘗試做自己鐘意嘅野減壓 夜啲再catch up返啲news 要堅持住啊巴打 係呢個仆街殺人政權冧之前 我地唔可以冧架！

方向報認證
831點解克警無差別打人
因為藍絲自己燥底用鎚打人先

抱抱巴打

睇完會開心返

希望香港以後會有正面既笑話